老實講，出得黎 popo 已經當你係勇武

和理非比人拉又係告暴動
勇武又係告暴動

咁點解唔做勇武？

當年梁山
吳廣
全民做吳廣運動

推

因為班人係：真。怕死。
你可以話佢地過於善良都得。
兔子除非絕境，否則好少咬人。
你問香港人幾時會有絕境既感覺？無錢既時候。

點解三罷做唔到？
其實好多人都唔想返工，但點解仲咁多人返丫？你估真係為左愛同責任？係窮啊！

有防具唔怕tg,有武器會攻擊先係勇武
冇gear又著住黑衫口罩果啲係沙包同肉便器
不服來辯

理大入面前線銳武手足有無走到？